有冇港超手足組團入場睇東方屌大陸超?

睇條撚樣唔順超好耐

go